點解仲係有人扮冇事發生過 (長文)

呢排個人心情好複雜
去過6.9 7.1 7.26 7.27
情緒好低落
每日都充斥住受傷流血
無辜市民示威者俾狗俾鄉黑打既新聞
一方面睇到好難受好心痛
唔敢相信香港會變到咁黑暗
日頭搵狗射完你 夜晚就搵人斬9你
唔係親眼目擊一切我都唔L敢相信
係元朗西鐵站個次鄉黑打人
DLLM
我睇住班仆街乜人都打 我係Yoho Mall聽到成班癲狗大叫衝去打人
我個陣同屋企人親戚食完飯
我阿嫲話佢活左咁多年 第一次驚到個人震曬
嚇到佢暈左翻到屋企不停嘔
個次之後我真係癲左 嬲到震

另一方面其實我都好想啲自私撚咁
扮唔知唔理繼續去fing去玩
好似啲所謂ig女神咁
po相去fing去玩繼續酒肉人生
真心問
你地班男仔幾時醒？
對住咁虛偽既仆街仲可以做兵做狗？
仲未識分綠茶婊八婆？
你地對唔對得住自己良心？
睇到不斷有無辜既示威者市民俾霸權摧殘打壓
你地仲覺得可以扮冇事發生過？

咁多日以黎晚晚失眠
睇得愈多新聞ig fb 接觸得愈多
我發覺我開心唔到 好悲觀
做乜都冇動力
好嬲個政府摧殘我地
好嬲有事個陣係唔會再有人幫到我地
要自求多福
好嬲自己乜都做唔到
最L嬲係竟然仲有人鬧翻我轉頭
話我地示威遊行搞9到佢地既生活
話我地以小化大

到底你地幾時先識醒
你地再盲目 繼續相信香港係冇事發生過
再唔行出黎
咁香港就真係玩完
到時你仲可以置身事外？
唔好以為唔關你事
可能下一個俾人扯甩褲俾人斬
俾狗咬俾鄉黑冇啦啦打既人
就係你

推

試試放映會.
好多年長派唔識上網睇資訊, 焗限左睇CCTVB既資訊

Push